絲打入嚟講下唔鍾意男朋友做啲咩

想成為佢既完美男朋友, 絲打們幫幫我

上連登開post問野

連登名叫全寶藍

無人完美 無人如己 何妨容納雙方對比

開post 問絲打唔鍾意男朋友做啲咩

遲到

所有唔按佢要求做既事

你係男權主義既連登開咁既 post
去返beaut exchange 啦

Gay

上連登

唔幫我含

唔鐘意佢過度打機 又唔係唔俾佢打 只係想佢打少啲 佢一打機就連我姓咩都唔知

唔鐘意佢好自私
佢口爆我就得 我口爆佢就嘈生哂

同時係其他人男朋友

吾鐘意男朋友吾打機